<p>Salut à tous !</p>

<p>Comme vous le savez, Zelda Solarus 2 (titre provisoire) sera développé avec The Games Factory. Zelda Solarus 1 était assez limité techniquement, RPG Maker oblige. Netgamer vous a préparé un petit comparatif entre les performances graphiques et sonores de TGF et de la Super Nintendo. Si vous voulez en savoir plus, c'est <a href="http://www.zelda-solarus.com/jeux.php?jeu=zf&zone=power">par ici</a> !</p>